政府喺船難當日放煙花慶祝 算唔算對死難者家屬涼薄

每年喺101南丫島海難當日放煙花慶祝 算唔算喺死難者家屬傷口上灑鹽

唔算，死者同高官無關係